［突發］ 一手 北角有幾廿福建佬著黑衫

老豆揸車經過見到即刻打黎 冇相
講大話死全家

大家小心 著黑衫扮野班撚樣

哭鏡讀𨋢 是大極病！

推幾野

咁佢點分自己人

唔該巴打救老母

萬事小心

福建獨立，時代革命！

推

大龍鳳大龍鳳開始

走開啦

著黑衫去買奶粉

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

[811] 深水埗 港島東 機場和你飛final call

［811整合］港島東深水埗

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
葉虎失蹤

無忘721
記者請日日問

一定唔係乜春 保家衛國 咁撚簡單

[無FC] 屋企人send出黎嘅片cap出黎，僑冠大廈個大堂已搞亂左，唔知係咪自己特登搞亂

準備老屈示威者

簡單啲睇，手足唔止得黑衫

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

———————— 光復香港 時代革命 ————————一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

推多兩野

用以下內容代替push:

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

毋忘721
記者請日日問

Push

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

唔好埋去打
喺後面食花生大叫殼堅讀𨋢就得啦

安全第一就做臥底

佢地全部無背囊！！！！！

馮睎乾篇文講中咗

721

仲要老野

不要推呢個po

宜家擺明有鬼 前線手足真係要醒目

721警黑合作

咁有咩計 比人老屈 好煩 要澄清又話割席

有咩事
隔離手足記得拍片
大陸佬好易認

似!

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

佢地果堆本身自己識既

背5大訴求

見分化無用 直頭用抹黑

大陸仔, 有樣睇

小心

哭建讀𨋢 是大激麵

不分化不篤灰不割蓆

有無舉 福建獨立 牌

怕佢地著黑衫攻擊市民呀

請記者帶同警察去訪問北角所謂嘅黑衣人
如果佢哋滿口口音，樣貌同香港人都格格不入
就可以證明係老共嘅大龍鳳

講野都唔撚正又有樣睇，一認就認到啦

Push

推！

如果佢打自己人打街坊就即刻露底啦

係佢地自己友打交整亂。。我岩岩聽到我屋企人係到講，佢地識拍片同打交嗰啲人，話明明係佢地自己打交，而家老屈落示威者到。幫垃圾褔建佬見到條片又信到十足十，手足真係要好小心

好似呀達係區議員

省港奇兵?
是不是想打劫金鋪

有鬼啊

屌你老母 死撚開啦

香港既事關佢地撚事咩大陸佬，死翻大陸啦
送張圖，等佢地翻大陸俾人拉

光復福建, 天滅中共
(槓學哭建, Ten bet冬公)
保衛福建, 血洗北京
(Ber搲哭建, Hue射北家)
福建鄉親, 團結一心
(哭建熊千, Tuan結 it sim)
福建獨立, 時代革命
(哭建讀lip, 是大激麵)

應該點樣防止抹黑？？？
721721721

可能扮我哋打影相街坊
邊個影相打柒佢

好機會，去打鳩佢地

屌那星今朝搭車經過
橋冠個大堂嗰陣已經落咗閘
肯撚定係佢地自己搞亂

福建独立，时代革命

呢啲有cctv影到掛？

褔建佬你哋好
有冇本事斬我全家？

智商-30

太婆話僑冠晨早落晒閘，所以一定唔可能有示威者~ 記者你好

有又點呀，搵d黑衫人咪又係屈我地香港人做

叫佢地講暗號啦
床前明月光，疑是地上霜，舉頭望明月下一句係咩？

SKW 有一 Group 黑衫人 黑幫樣 有男有肥婆 個樣簡直係荃灣我愛香港果班換咗黑衫
但 我唔肯定係咪搞事友 係地鐵站附近翠華聚集
time : 1240

有都唔會有人放出嚟

push

一手：
東廊近北角狗屋嗰截用雪糕桶封咗最近狗屋條lane

今日有好多鬼

廣東話唔正，福建話正

認真看待呀
前線手足小心

新光嗰邊有幾隻交通犬

義士先唔會咁得閒無差別入是但一座大廈搞

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

咪撚伸個頭出嚟俾人屌啦

安全起建唔好去
一陣會做激進野抹黑我地

推爆佢

大佬我地去都未去啦

想明屈

np地鐵對出同月園西街有便衣，對面馬路都有有綠衫狗

似係清潔冇返工嘟

義士先唔怕被老屈

要人手置頂依啲抹黑手段

咪撚去北角啦

假qr code黎架
突發！鏗鏘集過期催淚彈單嘢有假qr code?

推放文宣入信箱

[公民教育] 文宣新方向

民間支持好重要 形象工程唔好睇小

個qr code唔係假既咩

張曉明扔人心口拎左3億. 睇下佢扔得幾多次

哭鍵獨lip 是大激麵

呢班一定會打記者，
同埋就算蒙左面個氣質都差天共地，
呢樣野呃唔到人

Be water
Be Safe

咁又係呀 仲要一次唔撚work
下次個金主都心諗

鏗鏘集QR code圖係文宣組作品，並非假圖

文宣手足整架 spread出去

人手置頂
唔會俾你班大陸哩得逞

圖呢

721元朗恐襲

警黑合作 警署落閘
999唔通 無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日追問插問

大家copy and paste pls
每日改第xx日

Keep push to keep this at the top!

咪去啦，啱先行到炮台山，已經好少人。萬一到北角真係打起上黎，一定係我地自己人俾人拉先

鰂魚涌出口已經好多...小朋友小心。

[突發]臺灣朋友教香港人用福建話(泉州腔)嗌福建獨立

差佬唔會公正執法, 大家一定要小心.

追post啦

似差佬

去黎做咩 咪俾政府知係大陸人亂港, 令成個香港區星期日店舖關門, 咪等佢地四點鐘點回應 點解大班 福建佬亂港 破壞經濟

差佬會留咁撚長頭髮？

———————— 光復香港 時代革命 ————————
一、徹惡法
二、非暴動
三、銷控罪
四、查警暴
五、真普選
六、不落實「社會信用評分」
七、移除「智慧燈柱」
八、查721警黑合作

不被捕
不受傷
北角巴打唔主動出擊，有人俾老黑打既話，大家識做

反黑

大佬閪有樣睇既 陸軍裝 , 國字面

今日連鰂魚涌D商鋪, 街市菜檔, 茶餐廳都落晒閘, 得兩大快餐開,
都痴撚線, 黑警醜陋到連鄉黑民團問題都唔敢正視, 可恥

呢種鞋九成大陸人

有無相再即時fact check

鏗鏘集QR code圖係文宣組作品，並非假圖

冷靜

邊兩大?
大家樂大快活?

push，要小心

但大 陸人身形邊有咁Fit，件件肥腫難分。

福建 獨立 尋日仲搞埋誓司大會要對抗 共產黨，太好波，香港 永遠都係革命嘅 根據地

用急口令認證

咁今日唔用黑衫dresscode 會唔會有幫助？

yeah, 老母講菜檔老闆話賣到 11 點就要提早收檔

點會冇 人哋咁多公安武警 又成日出動鎮壓

勿忘721 慘劇

黑警黑社會互相合作

勿忘721

幾廿個咁少？

只要有人著黑衫周圍打人搞事
政府都會入示威義士數

咁好重皮喎，大生意。

鏡頭影唔到不等於無

去得呢啲行動返到去一定有機會晉升 你都知道上面班冚家剷為咗上位乜都肯
唔使出錢都得

福建佬死返上大陸啦
香港關佢地撚事咩

屌你老母 洗撚夠未 想賺錢去做鴨囉

班狗+福建佬合作..大家唔好送頭

差佬休班自己都著黑衫保命

@11Aug 1345

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

揸車經過都認到？

哭鏡道𨋢

然後政府同TVB就會將早收鋪呢樣野spin落示威者到
白衫就提都唔提

立場新聞live 北角有大量狗+防爆

Sor....禁錯負

唔建議今日去北角

警黑民建聯合作

推到所有現場 po 置頂

參考大埔遊行

其實就算黑衫都認到唔係自己友

［北角=送頭］大陸佬命賤你又命賤？

福建佬黎劈友其實係反輸出革命既好機會

舉手叫唔好打果啲咪係對家囉

入嚟幫手推啊

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

大陸柒頭樣著咩衫都認到

蘋果live岩岩記者俾人圍

真係元朗翻版

班愛國福建癈佬真係上哂腦。

有大量入左華豐

驚佢有牙，我地香港人主場，保護家園搵命搏，佢地收錢好錫身

唔去好過去啦，打完班狗又淨係拉義士放生班大陸佬

冇個fit

721元朗恐襲第22日
警黑民建聯合作
無人落charge
無警停職

毋忘721
記者請日日問

都唔撚明手足等咩？屌你老尾，我係北角等左好耐！

我眼見全部係啊叔啊伯，兩下都捱唔到啦！

一向係支共基地

六七暴動大本營

大家小心危險，不要入去，等佢地白等

現在有popo
一定收隊先出現夾好哂

等popo同佢地自己鬼打鬼

呢啲唔係講fit唔fit
係講夠唔夠喪夠唔夠冇人性
你就想教訓佢哋 佢哋就想打撚死你
心態唔同爭好遠
小心啲啦注意安全

佢地身上一定有記認,因為佢地唔想斬錯自己友

福建佬話都係著黑衫安全的，否則冇命返上去..............

黑衫唔係大哂

佢地廢老樣廢老身型, 一睇就認得出

如果捉到依班人就正！索帶索起，然後拎佢本護照出黎，放係佢地面前影大頭，話佢地扮示威者搞事，文宣力極大

叫記者影拍晒大頭樣。講野。護照